（多圖）麥當勞的秘密餐單

都係想食個$25餐啫

去報料蘋果啦

發霉

砌包條友都夠仆街，點會見唔到

放咗上連登，無錢分啦。仲調返轉俾蘋果偷圖就有

點解有黑松露

似OREO 包

包皮發毛放左幾個月

$25買$250嘅享受

證明冇防腐劑、良心企業

正，可能送1年coupon比你

第一眼以為2塊豬柳

冇用㗎，你睇元氣。
依家咪一樣咁多人排。

砌包嗰個賤到
咁都懶得換過快照岀

大陸野算係咁啦
識發霉算係好難得架
Btw已戒

下次記得打水印
HK01唔好偷圖
HK01幾時畀稿費？

報食環未？

如果係另一邊食先可能就睇唔到

同個waiter講完，一野攞走個包講句唔好意思轉身就走咗

好耐冇食過
今日諗住平平地快d搞掂一餐
點知

唔識